有無人覺得呢個世界好悶？

做人唔知道為左D乜
好悶好乏味
最怕放假
身邊有朋友但唔想搵，唔知有咩話題講
好多野都覺得好無聊同埋好似不斷重覆
連睇av都揀唔落手
D題材全部都重覆又重覆

其實我應該點調節呢個心態？

我都係咁
不過我有情緒病

我都係咁

我之前都係咁覺得，但揾樣野瘋瘋顛顛笑一餐就無野了

屌你老母

覺 想一覺訓著唔再醒

其實我唔清楚我有無
我屋企人就有抑鬱
我好奇怪，搭電梯無事
但電梯一停靜止狀態
我就會開始好驚，心跳加速同流汗

認錯人啦屌你

驚恐症

你有無心臟病？

我就係驚恐症

同埋唔去得人多既地方，
個人會好燥，好辛苦好似透唔到氣咁
所以基本上好少外出

世界唔悶，悶嗰個係你

我估無掛，不過可能少做運動少郁
有時都會個心痛痛地
或者跑幾步就氣喘

其實係 呢個世界多姿多彩
只係我既世界沉悶乏味

我都係av都睇到悶
個人完全唔sensitive 對咩事都冇反應
但傾wtsapp就算同毒撚傾
成日冇野好笑都自動挒起嘴笑
所以我懷疑我有少少精神病

食藥都食到無撚晒感覺啦
同埋咁多年別人既目光
我都麻木晒

其實好辛苦 明明以前都唔會咁
隨住睇開既av女優一個個退出
就開始覺得新果d好唔掂好悶

笑我又無，好耐無笑過

打飛機只係為應付細佬

我都成日諗我呢d諗法到底洗唔洗去睇醫生
但我又好似行得走得，
而且我對住街外人係正正常常

我嚴重過你
唔只淨係搭lift
成日都會焦慮

細佬都開始悶 反應大不如前
成日打打下
一諗其他野或者覺得悶就軟

日日返工都要趕車迫車
有時前面啲人一行得慢我就會撞一撞佢地
已經無諗過會整親人或者無禮貌果啲野
我好驚自己變得麻木

我好似都唔算多症狀
我怕細空間同靜止狀態
怕人多同唔鍾意講野